真心呢個[小幸運]cover真係好撚正

歌詞幾搞笑有創意之餘,高汁

推推先

再推

唔覺有幾好聽
原唱都無聽過

前幾日睇過 覺得係幾正